如果無錢買送 可以來我公司拎魚來煮

我公司每日都會有即日到期既魚（未煮熟）回收返來，平時會比慈善機構派比有需要既人。

希望幫到有需要既你

公司係元朗橫洲安勁工業大廈5樓，有需要就可以上來或者tg我 acc:jfalajjjjj
唔好怕醜 希望幫到少少綿力

大家加油

Push

想幫人同自爆係有分別的

手足咪推

不記名 上來拎 得唔得？ 咩人都可以拎，拎綜緩嘅，年老嘅都可以

唔係怕有25阿

係怕你出事阿

同埋入到咁遠拎條魚黎煮

唔好膠啦

總之主動d, 發夢時候問下後生仔要唔要d m 記禮卷/ 硫金買下裝備

唔使咁串嘅
樓主一番好意
咁都有巴絲住嗰頭附近嘅

樓主小心俾狗咬